痢，我DLLM

下下都落腳唔收腳！
我真心撐曼城攞冠 都唔想痢零的突破